哩段COVER Speechless 都算係我聽過TOP2正

Who

原來係豬朋友

乳豬

#4 6永

Top 1我成日聽

恩地❤

加埋哩首TOP2

心靈相通

走開啦邊個同你通

我咁型都嫌?

Yuju正到

唔想知88

咁你post嗰首最多Top 3

咁5想知了

金鐘國
恩地
太妍
solar
求其數都有四個好過佢

金鐘國唱到蚊叫咁都讚

下 好聽喎

聽過最撚難聽就係佢